上了我的家庭教師(少甜)

我叫程旭，大家都叫我阿旭，大學英語系畢業，雙學士學位（我同時主修日文）。二十歲大三那年，經過系上一位教授介紹，到他的一位老同學家裡做英文家教。回憶面試當天，剛開始對他家印象非常好，他們父妻倆原來都是大學工作的知識份子，後來共同經營一家中型企業，家境非常富有，兩位老人都十分客氣，彬彬有禮的不太像商人。他們坦承因工作繁重，平時疏於照顧他們的十七歲的獨子蕭維嘉，只能在物質上盡量滿足他。他們也知道兒子不是讀書的料，四肢發達，頭腦簡單，課業一塌糊塗。去年好不容易初中畢業，走後門進了一間私立高中，讀了一學期，除了體育外，全部不及格。出於種種考慮，他們決定過一兩年移民去加拿大，但擔心兒子英文程度太差，無法適應國外生活，因此想替他請個家教，訓練他必須的會話能力。他們並不指望家教能讓他們的兒子英文突飛猛進，最主要是希望有人陪他唸書，能讓他比較專心，不要到處遊蕩而學壞了。

聽他們這樣說，我就比較沒有壓力，加上他們付的薪水很高，每星期一、三、五上課，每次三個小時，一個月三萬元，於是我便同意接下這個工作。談好後他們便介紹他們的兒子給我認識，老實說，見面後我便有點後悔，這個學生長得高頭大馬，我身高已經有179公分，卻只到他的耳朵，估計他至少有１８６公分以上，真難相信他只是高中生。而真正令我難以忍受的是他一頭亂髮，眼神桀驁不遜，微微上翹的嘴巴好像永遠不屑理會別人，雖然很英俊，卻活像個地痞。他父母剛剛離開一會，立刻給我一個一個下馬威，開口第一句話就是，「嘿，你就是程旭？我媽說你已經二十了，看上去怎?像中學生啊……」我打斷他的抱怨，「從現在起，我是你的老師……」維嘉立刻跳起來，「我討厭老師這兩個字，以後我就叫你旭哥，算是給足你面子了。」我一陣不快，差點給這傢夥面門一拳，連最起碼的尊師重道也不懂，真他媽沒教養。可是我已答應他父母在先，只好硬著頭皮開始我的家教工作。

僅僅教了兩個星期，我便已經有了深刻的挫折感。他白生得一副好相貌，確是個十足的大白癡，剛背完一個英文單字，不到三分鐘馬上忘得一乾二淨。幾個簡單的時態，我解釋得口幹舌燥，他還一臉茫然。兩眼無神，好像永遠沒睡飽，只在我無意閒同他談到一些時尚健身運動的時候，他的雙眼才會甦醒一會，閃爍一點點的求知欲，問我一些關於球類運動的詞彙和背景，問題是出國念書要學習的不僅僅是這方面的內容啊。

正是夏天，房間裏開了空調，可是這小子一點規矩也沒有，上課時經常脫得只剩下一條短褲，赤裸著上身晃來晃去，不過他的身材是相當不賴的；更可氣的是，有幾次因?游泳以後來不及換衣服，穿著運動短褲和T-恤急急忙忙來上課，他賊溜溜的雙眼就會突然放光，閃爍著異樣的光輝，不斷在搜索我的臉、胸部和大腿。搞什?嘛，我又不是女人。
從小學起，我就是運動學習都擅長的好學生。覺得自己長得還算可以，一張輪廓鮮明的臉，有著帥氣的長髮，眼睛大而有神,靈氣十足,學校裏很多女生說我英俊，但遠遠不如在游泳池邊稱讚我身材的人。常年的健身和游泳訓練，我的身材是標準的健美勻稱，絕對會讓大部份男人嫉妒。尤其是又長又直的雙腿，還曾經拍過運動鞋平面廣告，因此我早就習慣有女人甚至男人盯著我的身體看，我對於他們深情的雙眼一點也沒有表現出不好意思。

不過大家都是男人，去維嘉房間時，兩個血氣方剛的小夥子坐在亂糟糟的桌子前，開了空調也很熱，我也不得不脫掉外衣，和維嘉一樣赤裸著健美的脊背上課，也懶得顧忌為人師表了，然而沒有察覺已經在刺激這個正值青春期的小色鬼。儘管這臭小子的目光卻讓我感到十分不安，就好像是一隻猛獸盯上獵物一樣。
因為疏於提防，該發生的事情終於發生了。

在一個沒有課的炎熱下午，出了圖書館，我無處可去，陪同學隨便逛了一下書店，便提早去做家教。到了學生家，按門鈴沒有動靜，就拿他母親給我的鑰匙自己開了門，他父母照例又不在家，我便直接上樓到他房間。一邊走，腦中還不時浮現剛剛在圖書館查詢的幾條資料，沒注意維嘉的房門是關著。門也沒敲，順手就把門打開，一幅驚人畫面頓時出現在我眼前。

我見到維嘉頭帶著耳機，內褲退到膝蓋，一面聚精會神看著電腦播放的色情gay片，一面正打著手槍。聲音開的很大，我都隱約聽到陣陣的淫叫聲，火辣辣的景象看得我目瞪口呆，頭昏腦脹，而真正讓我驚訝的是，維嘉那根陰莖竟然又粗又長，和我在浴室，游泳池所見過（包括gay片）的優勝陽具同樣粗大（我對健美的男人總有種莫名的好感）。黑黝黝的龜頭泛著紅光，沾滿黏液，在燈光下閃閃發亮，異常吸引人。

我沒預期會看到這一幕，整個人呆住了，一時竟然忘了退出房間。約莫過了１０秒鐘，維嘉轉過頭來，看到我站在門口，明顯的也嚇了一跳。這時我才回過神來，我只能聳聳肩，尷尬的想要轉身離開，沒想到維嘉扯下耳機，一個箭步衝到我身旁，將我攔腰一抱，硬生生把我拖進房間，並順手將門鎖住。維嘉一臉不在乎的樣子，儘管粗野的目光中閃爍出幾分焦慮，「旭哥，別走，剛才的事妳要保守秘密，妳也是男生，沒有這種需要才怪？」

可是看他不客氣地說話語氣，我冷笑，「你這?性飢渴，乾脆我做觀眾，你做給我看好了。」
我原來以為他會不好意思，沒想到維嘉卻一口答應，一邊握住自己的陽具，一邊說「好，讓我Ｓｈｏｗ幾招，妳可以下去試試。」說著將站起，故意坐在我身旁，就在我眼前３０公分不到，維嘉雙手則用力搓揉自己的陰莖杆，維嘉下身長滿了濃密的黑毛,兩個大睾丸沈甸甸的懸在兩腿之間，隨著他不停的撫摸,從馬眼滲出幾滴透明的液體,

使龜頭變得閃閃發亮，維嘉的雙手擼動的頻率越來越快，看得我口乾舌燥，全身發燙。維嘉口裏還不停叫著，「啊…爽…啊…啊……啊…好…爽死了……啊… 啊……」雖然我知道維嘉對性是很開放的，他外表是那麼的粗野，沒想到叫起來會那麼淫蕩。

我實在看得坐立難安，說實話，我這還是第一次看到別人在我面前打手槍，可能看出我心中的尷尬，維嘉忽然笑嘻嘻說，「怎麼樣，我的雞巴比旭哥還大吧？」
他也太言過其實，他的陰莖雖不算小，比我的長，但卻差不多粗。看到我不服氣的目光，維嘉涎著臉，「旭哥，你看我的雞巴半天了，我也要看看你的雞巴。」
「你又不是沒有，看什?看？」我沒好奇的回答。
「旭哥，我哈妳好久了，天殺的！帥到簡直可以作gay片的男主角嘛！以後的日子可幸福囉！今天剛好，讓我爽一下！」維嘉邊說邊扯我的牛仔褲。

「放手！你太過份了！再不放手我要叫救命了！」我大吃一驚，馬上嚴厲的警告他。

「妳儘管叫，沒人聽得到。」沒想到他一點也不在乎，已經解開我牛仔褲的鈕釦並拉下拉鍊。

「停手！放開我！小心我告訴你父母！」我開始驚恐。
「我才不怕，頂多被罵一頓，罵完一樣沒事。再?你好意思講才怪？」

「維嘉，你…你不要做傻事，我報警你會去坐牢。」我越來越害怕。

「幹！少拿條子嚇我！我才十七歲，判也不會判多久，媽的！每次妳走了我都要打手槍，今天說什麼都要真槍實彈好好幹一下！」說著便用他的左手牢牢的扣住我雙手，接著把我推倒在床上，右手死命地剝我的牛仔褲。
「切,你不怕我扁你啊！」面對這個色膽包天的野獸，我差點忘記了自己是個大男人,玩什?"拼命抵抗""大聲求救"嘛。豈不是汙辱我嗎？誰要真槍實彈還不知道呢 ?維嘉嘴巴說不怕，但還是有點忌憚，四處看了看，靈機一動，將一塊什?手帕往我嘴上一捂,一股甜香襲來,我頭一暈,糟了,我身子一軟,就在這時維嘉迅速脫下他的內褲，趁我張嘴喊叫時，將那條又髒又臭的內褲一股腦塞進我嘴裡。這麼一來，我連叫都不能叫了，只能發出「唔……唔……」的聲音。維嘉看我無法再呼救了，就放心再開始脫我的牛仔褲，不過在我的強烈掙紮下，要脫下我的褲子也不是容易的事。就這樣僵持了兩三分鐘，他終於放棄脫我的褲子，而轉攻我上半身。

Gay post

他用力一扯，我襯衫上的扣子全部應聲脫落，掉了滿地。我才暗暗叫苦，他又抓住我的T-shirt，使出蠻力一扯，竟從中裂開，一分為二，健美發達的前胸立刻一覽無遺呈現在他眼前。維嘉兩眼睜的大大的，喉頭還發出口水吞咽聲，眼睛眨也不眨地欣賞我那健壯的肌肉，及淡淡粉紅色，花蕾般的奶頭。我又氣又急，奈何中迷藥後兩人的力量實在相差太多了，我吃奶的力氣都使出來了，還是掙脫不了那鐵鉗般的左手。我嘗試用腿踢他，但彷彿蜻蜓撼柱，沒踢幾下就被他右腿一壓，整個下半身動也不能再動一下。這時的我，雙手被扣住，雙腿被壓死，嘴裡塞了一條臭內褲，真正體會到什麼叫待宰羔羊了。
因為他可以充分欣賞我健美的曲線。纖細的腰，又圓又嫩豐滿的屁股，還有結實的肌肉，不論視覺還是觸覺都是一大享受。維嘉欣賞夠了，便伏下頭含住我的右乳頭，右手則搓揉我的左胸，手指還不時撥弄著奶頭。「喔……」我全身一顫，這小子顯然不是初嚐肉味，他親吻撫摸力量用得恰到好處。儘管心裡一萬個不願意，但會有的快感還是會有，五、六分鐘後，兩粒奶頭都已高高翹起，快感充斥全身毛細孔，小腹熱烘烘的，我知道這是欲望的前兆，但卻無法控制。維嘉看我抵抗力越來越弱，藉著我失去警覺的機會，兩手抓著我褲腰，用蠻力將我下半身整個?起，又甩又扯的將我的牛仔褲一口氣剝掉。我還來不及反應，他又撲了過來，七手八腳把我的襯衫也一併脫掉。我雖然有一點不好意思，但慾火已經被撩起，在輕微的抵抗下，就很快的被一件件脫得精光。他脫下最後一件T-shirt，兩個大男孩便赤裸裸地坦程相見。看著他硬挺的雞巴，我的也開始勃起了。卻?,「維嘉，你現在住手，我當什?沒發生過，也不會告訴你父母。」

我拿掉嘴裡的內褲，再嘗試著勸他懸崖勒馬。「廢話！」他毫不理會，重施故計箝住我雙手，又開始吸吮我的奶頭，同時隔著內褲撫摸我的雞巴。「啊……」我再也忍不住了，龜頭淫水終於流出，而且一發不可收拾，沒一會已沾濕了內褲。
維嘉有點驚訝我那麼快就流出淫液了（他忘記幾分鐘前，我才看了一場他的真人表演），便放開我雙手，轉頭準備脫我的小內褲。嘶的一聲，這小子真是有點變態，明明他可以輕易脫掉我那條短小輕薄的內褲，但他卻硬是將它撕爛，只留下幾片碎布掛在我腿上。我驚惶的坐起來，雙手慌亂的不知該遮上面還是遮下面，而他則淫笑著看我健美的身體，胯下的雞巴則高高的翹起，「旭哥你很想要了吧？那麼濕！我的屌夠大吧？一定可以幹得妳很爽！」，說著還不時跳動他那根超大雞巴，好像在向我示威。

「下流！」我紅著臉罵他。他絲毫不以為意，迅速抓住我的雙腳，把我拖到他面前，用力打開我大腿，自個兒跪了下來，舔了舔我的龜頭。我感覺如觸電一般，還來不及反應，他便含住我的雞巴，猛力地吸吮著。我的雞巴在他的口中，不斷地充血，我只感覺一股飄飄然，又湊上嘴開始舔我的菊穴,時而舔舐我的龜頭。「啊……啊……」我拼命扭動著腰，想要掙脫，但他緊緊抱著我大腿，任憑我怎樣用力，也不能移動分毫。 啊…啊啊…喔……淫水不聽使喚的大量滲出。這小子小小年紀竟如此精於此道，靈活的舌頭在龜頭上來回滑動，還不時吸著我的馬眼，強烈的快感刺激的我不知身在何處。終於在他的舌頭刺進尿道的同時，我的理智完全崩潰了。啊??喔喔??我抓著維嘉的腦袋拼命壓向我的龜頭，他的舌頭在我馬眼和係帶攪動，天啊！太舒服了！我急促的喘氣，這時我什麼都不想，我的雞巴也已經被吹得硬的不行，淫水也不斷從龜頭湧出，不停挺腰在維嘉的嘴裡進進出出，只想狠狠插他的嘴巴。

在迷迷糊糊中，維嘉鑽進我的胯下，將雞巴送到我嘴邊，要我替他吹喇叭，我沒有選擇餘地，只好含住他的雞巴，頭一上一下的替 他口交。但維嘉的雞巴實在太粗了，沒幾下我的嘴已經開始發酸，只好吐出他的龜頭，改用手替他打手槍，緩慢而規律的上下移動，並用舌頭舔他的馬眼。維嘉慢慢閉上雙眼，接受我的愛撫，我吐了點口水，抹在他那褪去包皮保護的龜頭上，用左手手掌內側，緩緩摩擦，維嘉受不了這種刺激，呼吸開始急促，而我開始用力時，他甚至弓起背，像是全身通過電流似的開始呻吟。隨著他的呻吟聲越來越急促，我底下的陽具也硬得受不了，我伸出舌頭，舔起他和著淫水的龜頭，有點鹹鹹的，還帶著點他的汗味，但這種味道，卻是我最喜歡的那種汗香味，有時光聞到這種味道，就能讓我的老二翹著半天軟不下來，維嘉又開始呻吟了起來，兩腳還微微的掙紮著，用嘴一口含住他的陰莖，上下吸允著他的寶貝，我認真的吸允著他的陰莖，我像是舔冰棒似的，舔著他那不算短的陰莖，我的舌尖細數著他陰莖的每一寸，每碰一次，他就哼一次，由上而下，我慢慢的玩弄起他的陰毛，突然一口將他的一顆睪丸含進嘴巴，他大概沒想到會有這種動作，

全身震了一下，恢復平靜之後，我開始用舌頭挑弄起在我嘴理的那顆蛋蛋，左手挑弄著他的陰毛，右手上下起伏的挑動他的陰莖，由他的陰莖往上看，我眼角還看得見他那享受的模樣，正隨著他的呻吟聲，左右擺動，他的呻吟聲也像是回應因為除了他的呻淫聲，他的手正輕撫著我的頭，讓我吸允得更邁力，我的速度越來越快，越來越快，他的呼吸聲也越來越急促，從原來的嗯嗯阿阿聲，開始加入快點、快點、好舒服之類的字眼，音調漸漸高漲，在我嘴裏的龜頭也漲得更大了，「啊…爽…啊…啊…旭哥哥停…我要… 爽死了……啊… 啊……」

我倆開始以６９式互相口交，約進行兩三分鐘，維嘉得龜頭已經濕成一片，馬眼緩緩的流出了一些淫水，我一直摩擦到維嘉的臨界點才放了手，因為我剛才的刺激維嘉像是跑完百米似的大口喘氣，臉上也冒出了一滴滴的汗水，他的陰莖顫抖不已，「旭哥，要不要試試更爽得？」這可惡的小子看出我的急切，還慢吞吞的吊我胃口。我漲紅著臉，閉著眼睛不答腔。維嘉嘿嘿笑著，把我翻成俯臥，讓堅實的屁股翹的高高的,並且低下頭慢慢由上而下，從我的唇，緩慢的向下移動，他的舌舔過我的喉結，來到我的鎖骨，舌頭在我身上滑動時，兩手還不忘環繞著我的臀部，時而緊，時而松的在我臀上留下抓痕，接著來到我的乳頭，舔著舔著，終於到了重要部位，維嘉先撥開我兩片屁股，對準我的屁眼，將舌尖輕輕刺入少許，「啊 ……」我好像突然受到電殛一樣，全身一顫。「旭哥，妳的屁眼好像特別敏感喔。」居然被維嘉發覺了，這小子讀書那麼低能，做愛卻頗有天份。維嘉不知道，其實屁眼是我最敏感的部位之一，和龜頭不相上下。我打手槍的時候經常自己玩弄屁眼，每次都迅速達到高潮。

維嘉找到我的弱點，便加緊進攻去舔我的屁眼。，才一會兒功夫，我就淫聲四起，不由自主的扭動細腰，將屁股越翹越高,「維嘉…啊…啊…饒了…啊…好舒服…啊…可以了…啊…夠了…啊… …啊…受不了…啊……啊……啊……」我渾身又熱又癢，像千萬隻螞蟻在爬，顧不得自尊心，開始哀求。我的心砰砰的跳著，期待他那根粗大雞巴插入的滋味，沒想到插進來的卻是他的中指，我正感到失望，他的中指已經快速抽插起來。但維嘉不但不開始幹我，除了繼續舔我的屁眼外，還用手指輕輕套弄我的雞巴。雙重刺激下，我更是潰不成軍，淫水四溢。而維嘉則專心吸著我的雞巴，更將手指插入肉穴裡抽送。

「啊…啊…啊啊…喔…喔…啊…啊啊啊……」但維嘉帶來的刺激就又不同，他細心的用指尖繞著我的屁眼，由外向內畫圈，輕輕挑著我的菊花門，或是將我的龜頭整個含在嘴裡，輕輕吸著，粗糙的舌頭磨擦著馬眼洞口，一道又一道的電流震的我渾身發抖。再加上中指在肉穴內不停抽插旋轉，很快就讓我棄兵卸甲，不斷浪叫。在他最猛的一刻，我腰眼深處一陣酸麻，達到了高潮，「啊……啊…天啊…啊啊……」，彷彿噴泉暴發，一陣陣灼熱精液狂瀉而出,一些灑在維嘉臉上。精液不斷地湧出我的大屌，一直到他再也含不住，他示意我將雞巴抽出，他則是閉上了雙眼，將滿口的精液吞了下去，然後一副自得的樣子，問我滿不滿意他的解答。我射精了！我從來不知道我會在別人口裏射精！但生平第一次射精在別人口中，竟然是出自一個十七歲小鬼之手！

他把我的頭轉過來，與我四唇相接，嘴裏感受的是他柔軟溫柔的唇與舌，要我品嘗自己精液的味道，我自己都驚訝精液的味道這?奇特，立刻羞紅了臉，閉上眼不好意思再看他。他揉著我結實的屁股，也不管我是否已準備妥當，突然將雞巴對準洞口，在我毫無心理準備的情況下，利用我的精液和他龜頭淫水的潤滑，兩手把臀肉往左右掰開，龜頭朝准屁眼用力一頂，耳中只聽見"吱唧"一聲，一口氣就把那根大雞巴連根入盡直插到底。我"喔??"的輕叫一下，媽啊！我心臟差點停了，好大！好粗！維嘉的雞巴像隻鐵棒似的塞滿我的肉穴，他還不斷往裡面擠，讓龜頭磨擦著我的腸壁。

「啊……啊……」，我舒服的快虛脫了，還沒開始抽送就那麼爽，等一下會不會受不了？維嘉很快就給我解答，將雞巴抽出五分之四後，狠狠的一插，再一次直抵腸壁。「天啊！啊啊……」，太強烈了！整個人就像是突然被拋到九霄雲外，我自己大手槍從來不曾給我這種滋味。而維嘉顯然有意賣弄，每種姿勢都只插五、六十下，短短十幾分鐘已經換了七、八種體位，然後維嘉重覆著同樣的動作，在插入 後不作片刻停留便馬上開始抽送，"吱唧、吱唧"的聲音又再次有節奏地響起，伴隨著小腹與臀肉相碰撞而引起的一下下清脆的"啪、啪"聲，再有就是兩個男人粗重的呼吸聲，幾種聲音室內不斷地交錯回響。一抽、一插，速度越來越快，一股股前所未有強烈的快感流竄我全身，搞得我淫水好像氾濫一樣流個不停。

我打手槍時很喜歡從後面插我的肛門，也很喜歡維嘉的衝刺，但是突然間，維嘉卻停了下來，我以為他想要換姿勢，但他卻一動不動，我正狐疑著，就聽到他說：「旭哥，妳這樣我很沒勁。我的超級大屌幹的不爽。」
「我怎樣了？」我一頭霧水。「旭哥妳不要光哼，也要說點話啊！」
這個小色狼，原來是要我說一些淫穢的話，我當然知道是那些話，但我一個大男人怎麼說得出口呢？他看我在猶豫，又把雞巴用力往肉穴深處擠，用龜頭去磨擦我的腸壁。哎喲喂呀！磨得我手軟腳軟，好舒服又好難受，需要更強的抽插才能彌補那股空虛感。「啪！」他用力打了我屁股一巴掌，「要不要說？不會我可以教妳。」
「好…好啦！你…啊……小變態！」沒辦法，只好依他，真應了一句市井俗語：強姦還要人喊爽。維嘉看我屈服了，立刻又恢復抽插。好像是要給我點獎勵一樣，維嘉插得更用力，行程更長，每次都只留下龜頭在肉穴裡，然後狠狠的一插而盡，小肚撞在我的屁股上發出「啪！啪！啪！」的巨響。同時握住我的雞巴為我打手銃，握在手中把玩，時而將我連陰囊一起用掌心搓揉，時而又用手指箍著包皮把我捋來捋去。「啊…啊…爽…爽死了…啊啊…不行了…啊…太…太舒服了…啊啊…要…要洩了…啊…啊……啊啊…啊…太…太爽了………」

我這才發現，要叫這些淫話其實很容易，真正困難的只有第一句，一旦喊出第一句，其他的就很自然的可以脫口而出。尤其在維嘉這種一流ＳＩＺＥ的雞巴抽插下，不這樣子叫，還真難宣洩體內積壓的快感。
維嘉也邊幹邊呻吟，「啊…啊………啊……啊…爽…幹……啊啊…幹…啊……」維嘉的雞巴的確好棒, 太會幹了,其實才幹了六、七分鐘左右，但我感覺好像被幹了三四十分鐘似的，就像溺水的人一樣，我的雙手瘋狂的去抓一切可以抓到的東西：枕頭、床單、衣服，最後緊抱維嘉的腰。

「旭哥，我們換個花樣好不好？」「嗯。」我還能說什麼，全身都虛脫了，只能任他擺佈。

維嘉力氣還真大，他將雞巴留在我的肉穴裡，扶著我的腰，慢慢的將我帶下床，一步一步走到他的書桌前。我撐著書桌，打開雙腿，屁股向後翹著以迎合他的雞巴。桌上的電腦還在播放著那片色情光碟，片中的男演員正被男人瘋狂的幹著，維嘉把耳機戴到我頭上，片中男演員的叫床聲立刻傳入我耳中。一切就緒後，維嘉又開始抽插，幹得又快又狠，「啊…啊…啊……」看著螢光幕內的肉搏戰，聽著激烈的浪叫，小穴中還有一隻特大號雞巴不斷撞擊腸壁，我好像已經溶入片中，正加入他們的性交。「啊啊…啊…啊……舒服…爽啊……好喜歡…好喜歡…和維嘉幹…啊…啊………不行了…啊…啊…要…要洩…啊啊……」

在一陣痙攣中，我幾乎又達到高潮了。但是我這次我努力控制自己沒有射精。幾乎同時，我的肛門因為使勁收縮，連帶著夾緊了正在進出的維嘉，他再也受不了，也到頂了，達到了高潮的他匆匆拔出陰莖，把我轉過身來，躺在他面前，「阿! 啊～啊～！」一股股濃精適時噴出，像是一道噴泉，畫個弧，全部落在我臉上。維嘉深深的呼了一口氣，露出滿足的笑容，手扶著他那根還沒變軟的雞巴，輕輕在我臉上畫著，將白稠的精液撥到我嘴唇上，用力想擠進我嘴裡。我雖有點反感，但拗不過他，只好順從的張開小嘴，將他的雞巴連帶精液含入嘴裡，輕輕的吸吮。他的精液腥腥的，有點像漂白水，還好我不是第一次吃精液，所以不至於太噁心。

正！！！lm!!

二、激戰浴池

完事後，維嘉話也沒說就離開房間，留下我獨自躺在他床上，仍不停的喘氣。過了一會兒，我稍為清醒了，自己拿了面紙將臉擦拭乾淨，然後坐到沙發上，望著散落一地的衣物和被撕碎的內褲，慢慢的回到了現實。我被強暴了！被我的學生強暴了！我感到無比的屈辱，本來應該穿了衣服立刻就走，但奇怪的是，心裡又有一點捨不得。一方面是除了牛仔褲外，我已經沒有一件完整的衣物，另一方面，我有一股十分滿足的感覺。我不承認自己很淫蕩，至少在他插入前，我的心理確實是在抗拒的。雖然一旦開始被幹後， 我的心理也投降了，但我不相信有那個男孩被這種粗大的雞巴插進去，還會說不要的，就算說也應該是在裝腔做勢。或許我的身體的確比較敏感，比較容易興奮，但這不代表我就是淫蕩，至少在此之前，我的性經驗不過一個人，不像維嘉，換男朋友像在換衣服一樣，還有過好幾次一夜情。

胡思亂想中，維嘉回到房裡，他已穿回內衣褲，他一進來，拉了我就往外走，讓我披上他的衣服。我遮遮掩掩，驚惶的隨他下了樓，深怕突然冒出什麼人，看到我的醜態。他帶我穿過客廳，從角落的一道樓 梯下到地下室，原來下面有一個溫泉浴室，浴池裡已放滿了熱騰騰的溫泉。「旭哥，泡泡溫泉吧，可以消除疲勞。」

原來他離開房間就是來準備溫泉的，我心裡掙紮好久，難道就這樣原諒他嗎？但又不知道該怎麼斥責他。無奈之下，試了試水溫，慢慢的坐進浴池。嗯，的確不錯，溫熱的泉水，伴著淡淡的香薰味，確實讓每一吋肌膚頓時甦醒。我以為維嘉會一起進來泡，但這個小色狼卻只是靜靜的站在池邊，用色瞇瞇的目光上上下下瀏覽我的胴體，雖然已經被他幹過了，但還是被看得渾身不自在，羞的滿臉通紅。

「維嘉，你先出去，讓我安靜的泡一泡。」我已經不好意思再自稱老師了。

維嘉搖搖頭，迅速脫掉內衣褲，沒想到才做完十多分鐘左右，他胯下的雞巴又已經一柱擎天了。我一直 到現在，才真正看清楚他的身體。說真的，他鍛煉的可以稱的上是不錯,和我完美的體格相比也遜色不了多少。他那張臉不算特別帥，可是虎背雄腰，肌肉結實，全身上下沒有一吋贅肉，又有一根超級巨屌，真難以相信他才十七歲。如果不是腹中空空，言語粗俗,缺乏教養，就真的是上帝傑作了。

他慢慢走進池子，到了我身旁坐上，右手摟著我，左手在我修長的雙腿上遊移，嘴裡不乾不淨的說：「旭哥的腿真美，又長又直，光看妳的腿雞巴就硬起來了。肌肉又結實又光滑，揉起來真爽。還有旭哥的屁股……」
我快聽不下去了，只好轉移話題問他：「你才十七歲，怎麼好像有不少經驗？」

他笑了笑，先牽著我的手去握住他的大雞巴，然後揉著我的肌肉，得意的說：「還好啦，我和我的一個死黨阿廣，號稱我們學校的雙炮王，全校的騷包，八成以上我們都幹過，一、二、三年級都有，每次都幹得他們哎哎叫，要死要活的，現在整天纏著我們，要我們替他們止癢。每次我們想打炮，就隨便找幾個兄弟到學校頂樓去幹。有一次放學後，我們把一個拿獎學金自以?是的小子騙到司令台 後面開苞，幹了他兩個小時，爽得他差一點昏過去。別看他平常一副騎士派頭，跩得二五八萬的，叫起來真夠騷的。現在我們的報告功課都由他包辦，寫好後我們就幹他一頓做獎勵。不過這些騷貨，沒有一個比得上我們旭哥的，旭哥的屁股又嫩又緊，夾得我好爽……」

對他這些惡行及粗鄙的言詞，我只能皺著眉頭忍耐。他見我不答腔，有點無趣，就把我的頭轉向他，湊上嘴親在我的櫻唇上，舌頭迅速鑽進我嘴裡，不停的挑動我的香舌，將它引出口外。我們兩條舌頭纏在 一起，互相攪動，唾液從嘴角不斷溢出。沒想到這小子接吻的功夫也那麼好，吻得我意亂情迷，嬌喘連連。他的手也沒閒著，一手揉著我的奶頭，一手摳弄我的雞巴，而我也不甘示弱，努力套弄著他的大雞巴和龜頭。
兩人在池裡彼此愛撫了七、八分鐘，我已經漸漸吃不消了，喘息聲越來越重，但沒想到他也快爆發了，看他急忙抽回他的雞巴，將我帶出浴池，喘著氣說：「旭哥，你真厲害，差點被妳弄得射精。來，妳躺下，我幫妳馬殺雞。」看他一副狼狽的樣子，我不禁感到好笑，看來他雖然有一根大雞巴，但持久力卻只是普通而已。

我想看看他還要玩什麼花樣，就依他的要求趴在地板上的一條大毛巾上，接著他便開始替我按摩。他可能真的學過幾手，開始倒是按的中規中矩，不過慢慢就變質了。他用舌頭從我肩膀開始，一吋一吋的往 下舔，經過背部，腰，屁股，大腿，小腿，舔遍每一處肌膚，連腳趾縫都不放過。我很怕癢，但這種細細 的，麻麻的癢，我不但可以忍受，而且覺得癢的很舒服，嘴裡又不禁哼起來了，維嘉放情的吸允著，我不知怎麼他會知道這麼多，他靈動著舌挑動著我敏感處的尖端，一陣陣的興奮感讓我也忘情的哼了出聲，我僅能用我的身體與聲音，回應他在我身上所做的努力，我哼的越邁力，他也越投入，我那勃發的陽具，在維嘉的胸肌上來回摩擦

我的陽具像是得了一種癢病，維嘉舔得我越興奮，我的陰莖便越癢，我只能靠著不停的來回擺動，企圖在維嘉的胸肌上，止發這癢症。「啊…啊……舒服…啊…啊…爽…啊……爽…啊…天啊…天啊…啊……」我已經瀕臨爆發邊緣，顧不得什麼，忙推開維嘉,換我將維嘉壓在地上，絲毫不給他休息，

立刻將維嘉翻成俯臥，扒開他雙腿，把他的兩腿打開接近１８０度，對準洞口，我的手指終究將他的菊穴撥開，進入了維嘉的菊花裏，進進出出的抽插著維嘉，維嘉因為過度舒暢兩腳兀自在地板上亂蹬，身子也繃得緊緊的，我停了一下，維嘉恢復神智，對我點了點頭，我便雙手抓著他的腰，將我已經漲大的發疼的陽具，慢慢的探進了維嘉的肛門，我邊說邊俯下身舔弄起維嘉的乳頭，維嘉因為敏感帶被侵略，又開始哼哼阿阿了起來，身子也放鬆了許多，我的陰莖也順利的一點一點沒入維嘉的肛門裏。

將我等待已久的那隻大雞巴狠狠的一插而盡，下身便開使抽動了起來，我架起了他的腳，奮力的向前挺進，維嘉的肛門挺緊，圈著我的陰莖不放。接著快馬加鞭的一陣猛插，維嘉由原先的哼聲轉變成大聲的淫叫，我看到維嘉漲大的龜頭上低下了幾滴淫水在他的腹肌上。 我彎下腰舔起他腹上的前列腺液，這個動作卻也讓維嘉的兩腳?的更高，我以更容易進入的角度，抽插著維嘉的肛門，維嘉叫得更大聲了。「嗯…………喔…好舒服……」
我一口氣插了一百多下，才慢慢停下來（一方面可能也怕太快射精）。然後索性將維嘉抱起來走進浴池，我倆面對面坐著，他趁勢將我抱起，我跨坐在他大腿上，一邊緊緊抱著他，一邊扭動著屁股，讓他的小穴一上一下的套著我的大雞巴。由於水的阻力，我們的動作不能太激烈，這正好讓我倆都能休息一下。過了一會兒，我的雙手繞到他背後抱住他的屁股，將他?到池邊。他兩隻手臂撐在池沿上，身體浮在水面，兩腿張開，我則扶著他的大腿，開始加速插維嘉。又不放過維嘉的大雞巴幫他瘋狂打手銃, 幹得維嘉又忍不住了，忘我大聲呻吟，胡言亂語，一會兒討饒，一會兒喊爽。

「啊…啊……不行…啊…會死…啊啊…好爽…啊……我的天…啊……大…大雞巴…用力…啊……… 啊…啊……太…太爽了…啊……要…要飛了…媽啊……昇天了…啊…啊……」

維嘉雙手環抱著我的頸部，我由下往上的向上挺進，維嘉努力適應的雙手撐著，配合著我的進出，上下擺動，他終於忍了不住，竭力嘶喊，淫聲浪語，「啊…啊……喔！～啊～喔～別急嘛…啊…啊…好爽……真會幹…啊……爽…啊…真爽…了…啊……」我此時像隻出閘猛虎，已完全不顧什?姿勢了，只是直上直下奮力往上頂。瘋狂的抽插，弄得水花死四濺。過了約二十秒鐘，維嘉已經不知羞恥為何物在瘋狂的叫聲中，維嘉率先達到了高潮，維嘉的身體劇烈顫動，不停升上降下。「求……..求………..求……..你讓我………啊～喔！～啊～喔～旭哥！我不行了，我不行了啦，啊，啊～喔！我…..真……我真的不行了」話沒說完，
維嘉的龜頭噴出一道精液，一股股精液像洩洪從雞巴一般噴出，落在我的胸上，維嘉的腹肌上。維嘉的肛門也因為這刺激，一陣緊縮，腸壁好像有一個個環箍一樣不停收縮，我的陰莖被啜得一陣陣發麻。腰部猛然一挺，我從來沒有這樣舒服過。

「啊啊…啊……啊……啊……啊啊…幹…啊…啊…到了…到了…啊啊…嗯…啊…啊……」我加速衝刺，下體一陣酸麻，濃濃的精液在我高潮的抽搐中射進了維嘉的小穴裡，射精之後，我又在維嘉的裡面抽送了約三四十下才拔出去。我從來沒那麼爽，真爽死了，射精後我整個人幾乎癱在地上，四肢乏力。

「唉，又幹了一次！第一次還可以說是被強姦，第二次強姦維嘉要怎麼自圓其說呢？」我暗自嘆了口氣，有點後悔，也有點生氣自己竟然那麼耽溺在肉慾中。
我倆稍微沖洗一下，他拿了自己的Ｔ－ｓｈｉｒｔ讓我穿上。我看看時間已經晚上十點多了，於是打算離開，但他堅持用機車送我下山。我還真的以為他要送我，沒想到這個小色鬼反而往山上騎。我們沿著盤山公路兜風，一路上他不斷說一些黃色故事。我當然知道他在玩什麼把戲，但還是越聽越有趣，忍不住緊緊環抱著他，胸部貼著他的背，越貼越緊。

騎了一陣，他停在路旁一座涼亭，說是要看夜景，就把我拉進涼亭裡，也不管會不會被經過的車輛看到，只利用涼亭裡的木桌稍做掩蔽，又動手把我脫個一絲不掛。他又拉著我，一臉委屈的要求我：「旭哥，不然你替我吹出來。」我不忍心看他一臉可憐樣，只好跪在他前面，替他脫掉短褲，將大雞巴含入嘴裡，我半推半就地先替他吹喇叭，我一邊吹，一邊摳他的屁眼，或是一邊替他打手槍，一邊舔他的陰囊和屁眼。他的手則伸入我的Ｔ－ｓｈｉｒｔ去揉我的乳頭，本來他還想再插穴，但我怕驚動我的室友，所以堅持不肯。最後折衷下，我脫掉Ｔ－ｓｈｉｒｔ，用我那對雙股夾住他的大雞巴，股交口交一起來，好不容易吹了五、六分 鐘，總算讓他在我嘴裡射精了。

之後在夜風的吹拂下，我狠狠的又把他幹了一頓。由於這是我第一次打野炮，剛開始我擔心會被發現，一直無法投入。但在不斷強而有力的抽插下，我漸漸忘記了身旁經過的車輛，開始投入的幹他，而我之前已經洩了兩次，所以這次又幹得特別久，插得他聲嘶力竭，但是我洩了又洩已經筋疲力盡，已經高潮了三次，全身好像要散了，「啊……不行了…維嘉…饒了……啊…不要插了…啊饒了我…啊……」。

而維嘉還毫無要射精的跡象。維嘉看我真的不行了，只好拔出雞巴，但卻一臉意猶未盡的樣子。我們穿回衣服後，他便騎車載我回到他家，在我家的樓梯間裡，就在我家門口幫他吹喇叭。維嘉一邊在我的嘴裏使勁抽插,每一下都深深插入我的喉嚨裏,我難受的流下了眼淚.使勁吸,不要停,舔....我含住維嘉的龜頭,不停的在上面舔著,而我的手緊緊握著維嘉的陰莖,瘋狂替維嘉手淫. 噢....GOD....不要停....SUCK.......維嘉大聲呻吟著.而我吸允龜頭的聲音有節奏的配合著他，噢......含深一點......再深一點.......全部含進去....我張開喉嚨,盡量把維嘉的陽具含進嘴裏,同時我的手不停撫摸維嘉兩顆碩大的睾丸.我感到自己快要爆炸了. 突然,維嘉把粗大陽具深深的插入我喉嚨,接著一股熱流射入了我的嗓子,維嘉的身體變的僵硬,大腿上的肌肉不停的抖動.我把頭稍微?起一點,我的嘴緊緊含住維嘉不斷噴射的龜頭,
我的手仍不停的替維嘉手淫，維嘉射出最後幾滴精液,但他的陽具依然堅挺,我的嘴裏溢滿了維嘉腥腥的精液。終于維嘉平靜了下來,把已經開始發軟的陰莖從我嘴裏抽了出來，他低頭看著我,臉上露出滿意的笑容,"我要看著你咽下去."

我抬起頭,深深吸了一口氣,然後把維嘉的精液全部咽了下去,而我的唇邊依然留有維嘉的幾滴精液。

從那天起，我仍然按時到他家家教，有時連星期二、四、六也去了。而只要他父母不在家，我們都會教授這「哼哼啊啊」的國際語言。轉眼三個月過去了，我和維嘉也不知幹過多少次。一般而言，每三次會有一次他父母在家，若是這樣，我還是會替他複習功課。說也奇怪，以前我拼命想好好教他英文，但卻是對牛彈琴。現在我放棄了，他反而好像開竅了，學習能力大有長進，我想可能是我消耗了他大半精力，所 以他不會像以前一樣整天胡思亂想，這也算是意外的收穫吧。